限聚令篤灰熱線

今晚唔知會有幾多人俾人篤灰？